香港酒店討論(13)

各大酒店嘅staycation package 變幻莫測 各類債券層出不窮
要問問題嘅自己做咗功課先
酒店設施 (包括餐廳、行政酒廊、健身室及泳池) 的開放時間
或會因應香港特區政府所制定的防疫措施而有所更改
建議入住前可以先向酒店查詢及確認

酒店心水推介-update(排名不分先後)
有新住新系列 - 2020 年12月開幕酒店
灣仔: The Hari Hong Kong
東涌: Sheraton Tung Chung

維港海景
灣仔 : Renaissance Harbour View / Grand Hyatt
金鐘 : Conrad / Island Shangri-La / JW Marriott/ Upper House
中環 : MO / Four Seasons
北角 : 港島海逸君綽 / Hyatt Centric Victoria Habour
尖沙咀 : Peninsula / Rosewood / K11 Artus / Sheraton
尖東 : Kowloon Shangri-La / 海景嘉福洲際 / Hotel ICON / 千禧新世界 / 九龍海逸君綽
九龍站 : Ritz Carlton / W Hong Kong

價廉物美包泳池
北角: Hyatt Centric Victoria Harbour
佐敦: Eaton HK
沙田: 帝逸酒店 / Courtyard Shatin

注意事項
由12月12日 凌晨零時起，所有在到達香港當天或之前21天，曾在中國以外地區逗留人士，不論經機場或陸路口岸抵港，都需要在指定檢疫酒店強制檢疫21天。
指定檢疫酒店名單
(有效期至6月19日)
(有效期至4月20日)
(有效期至2月19日)

有無邊間最近有優惠係好抵

百佳

污糟

Why

大酒店啱唔啱

差唔多價錢緊係去大酒店啦

Okay 咁想住香港定紅磡嗰面

九龍呢邊

新post lm

大酒店？

紅磡同鰂魚涌都有

仲有半島

Lm

下個星期復活節，唔知啲酒店爆唔爆呢

有邊個長假期唔爆

我想book buffet 都有啲難度

想同女友慶生住一兩晚食埋buffet影下海景相，咁多位巴絲有咩好推介

Hyatt full左

咁大角咀啦

酒店中菜嘅話
九龍香格里拉 香宮 同 grand hyatt 港灣一號
大家會點揀？

同問 港灣一號 食唔食得過？

連如心酒店都有member discount

Hyatt Regency TST 零房價幾抵玩

用嚟跑hyatt 一流

Hyatt app唔見有？

有喎 限時優惠：免費住宿

我網頁版先搵到
不過琴日登記咗AE優惠，用咗AE先...

Ae優惠係咪唔可以用係prepay ?

啱啱認真睇返啲t&c 佢話要親身係酒店碌
應該係真係唔得

結婚book酒店過門 有冇好推介， 筆直5000

tst hyatt出零房價
但hugo個sunday brunch full到八月無得book

見到promo 都用唔到，一係點心放題囉

佢有3個choice,
點心放題，1000credit,lunch dinner box
但其實佢個放題連加一都係7舊
簡佢1000credit黎食都仲有淨
咁就咁簡佢點心放題既話咪唔抵？

首先要有位

咁爆架咩
我以為淨係12點前7折先咁爆

佢本地遊個點心放題仲有黑毛豬火腿拼盤同紅/白酒一支

Hyatt Regency Shatin ?

前兩個月quote過尖咀酒店價，九香個package低過5000。千禧新世界無package,book套房，都唔駛5000，不過要自己準備相關野

仲有間遨凱酒店，係奧運個邊，個package都唔駛5000

有無人呢排住過tst Hyatt 個lounge 有無嘢食？ KKday有1千蚊入lounge 但見有人話tea time係無嘢食得嘢飲

Lounge happy hour 有幾款熱食，不過lounge 早真心差

Cordis 套房包埋lounge access

所以想睇下個月慶週年去邊好
想要靚景+包早晚餐
睇緊 FS / Rosewood / Hotel Icon / RC / Peninsula
Budget 4－5000
請各位巴絲出招

Four Seasons la
半島comment 聽返黎好一般

樓上可唔可以唔好quote咁長

對唔住，我錯
自隊一打

半島想去試嘉麟樓

啱啱見到RC有個flash sale又唔知抵唔抵玩
不過要個套都要6000了